開槍狗關家榮兩個女聽聞去左英國讀書 , 中武肺死左未 ?

推

祝 黑警死全家

比南亞幫輪緊

我o岩o岩都諗緊同一樣野
仲有林鄭個仔
大灣區警察

林奠咁遲先要外國入境強制隔離係咪為左開個逃生門比佢個仔

集氣

殺人犯關家榮死全家

日日幫鬼佬含撚